---
title: Kegiatan ini menyatukan langkah menyukseskan program dan persiapan FGD sebagai satu dari beberapa kegiatan program
date: 2012-03-08
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Maret_08_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Koordinasi_lanjutan_.JPG](/uploads/200px-Maret_08_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Koordinasi_lanjutan_.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Maret_08_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Koordinasi_Menjelang_FGD.JPG](/uploads/200px-Maret_08_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Koordinasi_Menjelang_FGD.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Maret_8_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Persiapan_Newsletter_Sharia_News_Watch.JPG](/uploads/200px-Maret_8_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Persiapan_Newsletter_Sharia_News_Watch.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini menyatukan langkah menyukseskan program dan persiapan FGD sebagai satu dari beberapa kegiatan program

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 14.00-16.00 WIB

**Hadir** : 
* Pimpinan projek,Mukhtaruddin Yacob
* Ketua AJI Banda Aceh, Maimun Saleh
* Sekretaris AJI Banda Aceh, Misdarul Ihsan
* Manajer Keuangan Program, Abdul Munar
* Manager Administrasi program, Reza Fahlevi
 
**Ringkasan** : 
* Rapat Koordinasi membahas pelaksanaan program
* Persiapan FGD
* Persiapan Penerbitan Newsletter
